如果當年Decade搵到之前啲人嚟拍既話係咪可以做到神作

就算依家睇返幾集decade 見到啲前輩拉打變身果陣係第二條友嚟已經忍唔到想熄左佢

劇情垃圾 搵到都救唔番

推

其實最多拉高收視
神唔神作係睇劇情。佢劇情垃圾

要小田切讓做配角

前輩咁勁 點整劇情呀
你睇下最後兩集 正版劍崎(king form ) 一出手就秒左佢

不過依家睇佢秒geiz秒zip 睇得幾開心

zio 搵咗咁多前輩返嚟但係冇份變身真係好冇癮

下集decade有機

果期電王, 同kabuto 個主角都好紅
點會返黎拍decade

decade又出黎 其實decade定zio勁d

睇官方點設定

其實好得意 可以見到唔同拉打挑機
Etc faiz vs kabuto(合唔合理後話)
但係可惜發揮唔到 無限弱化d舊拉打
你望下隻kuuga

最慘成套野 tv end最後黑歷史 本身31集個end係預咗劇場版埋尾
點知劇場版變咗普通拉打大戰 搞到31集最尾
要重整返loop第一集個畫面黎完場
而家 decad應該係連返劇場版 end先合理 雖然已經唔重要

一直都覺得佢最後1集先醒起個設定
拿拿臨最後先call番decade係世界破壞者既設定出黎

嗰陣好似話係俾人告,唔俾東映咁樣用套劇嚟幫劇場版賣廣告引人入場,東映輸咗所以decade爛尾+劇場版變皮套大戰

主題曲，背景音樂，特效都ok
問題個劇情

拉打最鍾意請新人減成本
邊有錢請舊人

劇情垃圾, 有咩辨法
販賣勁廉價熱血, 主角一出UP兩句就扭轉形勢
穿梭唔同拉打世界都唔知做乜, 無目的
31集講左唔夠10集劇情
劇場版變普通大戰, ON9

但依家decade升咗上神台了

第一次聽呢個講法 不過要咁樣大改係無奈之舉應該無錯
仲記得舊登有個巴打話去日本拎獎 識左decade個演員 話問過佢的確原本係有個真end setting

我都記得，個setting有啲似build個end
咁樣新舊拉打出現會合理啲。

其實decade型D
插卡

ZIO插個舊野咁柒

decade應該無咩邊個rider贏到,佢既功能實在太多

印卡易過整其他野